如果馬國明唔飛起條淫婦 就真係冇骨氣

娛樂圈孝順仔一級靚盤 都可以戴帽
慘還慘 唔該似個男人一野飛左佢

呢個時候仲喺馬明傷口灑鹽

馬明：臨走之前可唔可以扑番次野？

可能去到最後，馬明宣佈娶左佢呢

諗起倪震單野

從來沒有 從來都沒有

佢唔飛佢老母都會叫佢飛啦

有聲

今鋪大獲啦
極懷疑馬明都仲未屌到心穎

毒撚出名心軟，你唔係第一日知架啦

根本當初條姣婆都係諗住集郵，姣下馬明屌完就算，點知馬明咁純情，以為姣婆鍾意左佢

點解頒獎禮咁多人笑馬明
唔通佢哋都食過賓穎

真愛就要接受心穎原諒心穎！冇愛就咪阻住女方搵真愛，女人青春有限已經好慘

自己俾帽人戴仲講咩青春有限 你賓穎本人？

話你on9驚你嬲

女人自由戀愛身體自主何錯之有？

馬明：點解我冇得屌，果個老鼠就撚都含埋

就算馬明肯娶，你係UBC(University of British Columbia)領導層都唔會歡迎黃B穎番嚟影婚紗相啦

黃心穎結婚擺酒，襟兄弟坐滿一個會展都得